Star Lord來華po與吳京合照：等不及看《戰狼3》了

在MCU中飾演“Star Lord”的Chris Pratt目前正在中國為其新電影《Jurassic World : Fallen Kingdom》做宣傳，今天他也在微博po了一張與吳京的合照，並表示已經等不及要看《戰狼3》了。

Chris Pratt微博原文如下：

我非常有幸能和“戰狼”吳京一起共進晚餐，已經等不及要看續作《戰狼3》了！而說到續作……感謝大家在上海的歡迎，我們在討論的環節體驗到了非常多的樂趣。

《Jurassic World : Fallen Kingdom》即將在6月15日正式上映，該片由Chris Pratt和Bryce Dallas Howard主演，Steven Allan Spielberg擔任製片。

吳京大腦

吳京肥左咁撚多

屌你star lord食屎啦

戰狼300

無限之戰表現已經唔得
現實的表現也

搵食啫，唔通講你套戰狼好垃圾咩？

戰狼?

順手加埋吳京入avengers

Captain China

marvel不嬲有豁免權

我愛國，國愛我。

發左達仲打乜鳩

佢幫中國打飛機先發到達呀
最賺錢嘅事業，永遠同性有關。
中國五千年傳統

Star-Lord the best

成個淺野忠信咁樣

唔計美國本土，中國係荷里活最大票倉
基本上每個人有戲都會狗衝去中國宣傳

Star Wars, Deadpool係例外

Star Wars 一定有
Deadpool 就冇啦因爲都上唔到

True